有無人仲未收到稅單？

如題

稅都交埋